原來守護香港係咁撚樣守護

琴晚訓之前已經諗今朝會見到啲乜

點知一訓醒一見大埔，我屌你丫，咁撚樣都得？

如果大家唔想2047俾依班撚樣衝入你屋企共你產的話
721 一定要出！！！！

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

721 推

乜都拆曬